可惜他有愛侶 還可怎麼爭取

借ac 點解一開始要flirt我 點解一開始話唔會鍾意佢 唔會想擁有佢 但最尾偏偏同左佢一齊 please tell me why

點解溝緊佢又要溝我

就算不甘心輸給你 都不得不下台 他喜歡的是你

點解要令我誤會

揾sp

賤人

佢a0 我諗可能係想快D搵個女仔拍拖

有心上人但唔係你

點解同左佢一齊仲要同我講生日快樂

但係佢話過唔會想擁有嗰個女仔 點解要為拍拖而拍拖

但依家擁有左

等你死唔到心先咁講咋傻仔

可惜沒如果

A0都咁重機心

未戀先失

唔出奇，同埋點知佢係咪真係a0
吹水都唔知啦

男人漁翁撒網好出奇咩
同女人收兵慢慢揀一陣姐

只怪我傻

冇諗過連佢都係咁 佢係我心目中唔係咁叫我以後點信人

假使不能公開妒忌 學習大方接受

其實爭取都唔一定得
結果都係一樣

可能係自己太被動 不過一個咁多情既男仔 要黎都冇用 I deserve better

對唔住啊 豬豬 我唔係有心架 hurt到你
我點知單獨約下你食飯你會以為我中意你咩
我又唔知你對我有意思 你又收收埋埋
再者 同你出下街好閒姐 其他女仔都係咁同我出啦
唔通個個女仔都要做我女朋友咩豬豬
搵你吹水姐 點解你又要咁秒回我
其實我仲有其他人要覆架 我好忙架 唔好搵我啦

給 我最愛的豬豬

我會消失 讓自己一個抑鬱